各位曾經喺倚天po留過言嘅巴絲麻煩入一入嚟

近排過成點

有好多失左聯

梁天倚

Hi

我仲記得有公屋妹、好姐姐、愛龍、黑洞巴、我偏要勉強、無忌弟弟、群主、勇者巴、掏不得、Noah

天倚屠龍記

好多被失蹤

lm

大家過得最近好嗎

敏黨依然相聚

幾時再有金庸劇上

用錯咗
係

引戰狗

蝠王

唔使起底都知道你係何B仔王
得你會咁樣嗌我
Btw別來無恙嗎